班臭g女人永遠都唔夠我啲龜可愛

龜最高

是龜也是頭 也是賓周

睇錯唔夠你啲龜頭可愛